Virtual Youtubers討論區（171）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

りりむis天才

留名

>_< lm

LMある

可以連win10版
不過同java版比好似少好多mod

傳教+留名

ころね參上！！

唔知係我睇錯定咩 5ch啲人連船長撞聯動都可以拎嚟嘈 但係會長俾人洗版嗰啲就聲都唔聲
要講垃圾討論區真係比唔上4chan同5ch

Pekopekopeko

要返工就即刻無人鋤鳩

Delete This.Jpg

其實就係得港台推care

Jm9

中華雜魚 做咩要出聲

呢個故事寫左係moona間屋個附魔台到

lm

其實係我地勇武咗，唔係佢地廢咗

四個鐘

到最後一定會影響到自己權益(自己嘅推)
所以冇得扮睇唔到
只係睇你諗唔諗到咁遠

連登kawa開左個ser有領地系統，可以安心起唔會比人炸，入坑可以考慮

而條友D Gif勁正
超生動，推薦大家入去睇下
主要係畫En Gif

一起身又多一個post

peko

pekopekopeko

好似2B2T以d咩都無既ser其實好少見

睇咗少少moona 幾可愛玩mc好比心機

買兩罐試下比個主人先

主人會唔會逐漸囂張

未玩過既一律建議玩vanilla先再諗入server

返工留名

Lm

我又係未玩過，睇班v玩得咁開心想入坑
不過屋企得部文書機應該玩唔到java版諗緊買ios/ switch版方便出街都玩得

171

最後上個post結論係點

痴線 翻譯man大戰

睇番琴日miko同會長玩ark
睇到我好撚火滾

屌佢老母支那賤畜

Korone 980k

我都想知 上個po 完全唔係度

Mc需求唔太高既，我覺得可以試試pc java版先

烤肉大戰

心豚留名

miko一見到果個on9仔就一拳窩落果下幾爽

係 唔裝太多mod/高清texture pack其實就已經ok

ちま唔講嘢純歌回真係好高汁

臨尾比桐生會捉撚走左

果下真心感動
我覺得唔係個個做到
同樣境況比著我遇到呢啲可能會當睇唔到算

個初生點比人灌滿水

三姐:

而D先係正確做法

如果唔開耐久衝，應該要多4-5日先1m

唔建議 果個SER班老屎忽好圍爐

睇班V玩咁多MC 搞到我都好想開SER搵人齊玩

有無傳送門

自己搵個位置玩姐，佢有佢地玩，我依家都係咁玩

咁同玩單人冇咩分別

岩岩睇左百鬼個精華，原來係病左，怪唔知得

Btw，我聽到佢話同fans出去食飯，真定假

華生玩耐久？
四個鐘mc再玩仆街

你睇番miko琴日玩ark條片
大約58分鐘左右

會傾計交流，但我都自己玩居多，前日係入面識到2個朋友仔，其中一個有睇v，打算整peko彈

佢3點仲要同haachama玩

可以r資源

thx

咁百鬼都有JOIN線下活動既

都幾on9下

線下同fans喎，唔係同返v。
原來有呢d聚會架

白上吹雪其實都幾得意

請gchi勤力的三姐

NGA有人話佢係民族英雄

民族英雄 一拳敗走

想知佢最後有無比日本仔狙擊

支那打哂飛機架

miko 冇打死佢算係咁…

費事盧溝橋

認真佢地親衛隊係幾勁
之後再冇支那人係會長同miko面前出現過

好似話比其他人捉左入監倉

其實係有一姐風範

成日叫人睇其他同事

咁二姐係邊個？

強者

以後miko就係我大佬
邊個鬧佢 對唔住 我地唔認識

Korone
睇訂閱數

前輩風範

一姐 鯊魚
二姐 麵包狗
三姐?

前排先見人叫可可一姐

麵包狗

唔係個個前輩都咁有好嘅

應該唔係呢個post

睇番個榜，除左老愛，得holo係到互鬥

今晚5G幾點有歌聽

三姐老啦，要承認你既時代已經去
這個時代不再名為「白狐子」
是我KORONE！

而度叫開［世一］

好快到pekora時代

勤力

冇錯

月尾跑數

世三

三姐其實養老都幾正

21:30

家中一姐 白上吹雪
榜單一姐 GURA
氣派一姐 Coco

好過冇

世三好似係兔

賭五毛有夜驅

有冇邪惡一姐

紅

拎定Bingo紙

強

太勤力驚佢又病

摸余一姐就有

お嬢好少紅

連續兩日有得睇

係咪講緊FAMS咋
狐狸 ミオ 百鬼同掃把佬

我覺得要同人玩先開心 幾年前試過自己一個玩，玩咗兩日覺得on99唔知做緊乜就停咗 呢排見到啲v玩想玩返，但係無fd子玩mc

Lol賽季完咗應該冇咁易病嘅

成堆ヨルシカ

華生邊有得輸
EN排名
華生>SHARK>>>>>>>>>死神>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雞加八爪魚

好聽啊

想知邊個Vtuber係最混沌

ニュイ , NIJI ,MC, NOW

訓醒
仲未分po

唔係三家姐咩

無咩好排

馬自立？

文野環 利申唔熟

美兔(x

點解Watson個feel可以咁大叔

你講緊VTuber 定holo
要睇你睇邊方面嘅混沌

當佢講d野係真 其實佢係覺得好辛苦唔想撈vtube
想放棄唔做 可惜最後比白上吹雪用槍指住個頭 哭撚埋出黎

同你TWITCH睇個D 有8成似

呢d 好個人既者

冇所謂 最緊要劇毒
越癲越痴線越好

起碼唔係琴晚開完又等一個月啦

阿叔聲Ara Ara

見到巴哈有人話舊年出tweet話病俾人踢爆左 今年索性潛水

宜家大小姐開台都變左恩賜

唔通毒撚鯊擔咩
依家頭幾個幾個全部毒到hihi

生得可愛大撚晒

中之人係黑人大叔

今次偷懶偷到咁揚 係要交下貨既

華生個台開始有堆snipers追住佢黎捉

龍世一講緊SC
SC世三好似係兔

JPOP
無咩聽

我都懷疑自己睇錯

ケリン
男人黎

華生淫叫放題

比良坂牙衣

52萬View了

Booba！

掃把佬個名又點黎

拍檯

486 讀Meh少少

冇野 get到了

咁你簽咗約，好好醜醜都做到份約完啦，一係就俾違約金囉，出黎做嘢邊有得細路仔咁扭計，仲要日本呢種咁高壓嘅社會

讀音似啫

掃把佬

我見re:0個スバル啲人都係叫掃把佬

隻羊仲未知cancel左？

有冇ser link

我都唔知

佢份約應該就真係無規定佢開幾多日
不過一句都無Dum低班Fans先比白上吹雪用槍指住個頭

cancel左咩

ころね身體變弱了

スバル：搜尋スバル顯示スバル 討厭 スバル土下座，不要討厭スバル

佢雜談有講，話Re:0 2期播果陣 twitter d tag
成日都有咩486土下座, 486死，嚇鬼死

我有睇個精華
躺著中槍

船長撞今晚人狼

船長睇錯schedule所以話佢地今晚3個人玩住先
但三家姐tweet又話延期到去11月再玩

熱門遊戲#24

2點 MC

華生今日個網路真係幾差下

4000dislike

今朝mc都係咁

今日又玩11月又玩
L3D 開比Fans入

Chatroom仲熱門過隻驚

全力燒（笑）

我唔介意做hunter

之前咪家人入院囉
邊個話一定係佢自己有事

Palette Project
19:00

其實多左
之前得2000幾

清潔工》總攻擊

無5000都唔好意思話係總攻擊

清潔工果條好似7000以上

冇計啦
不過miko應該冇乜野，她很堅強

花生派糖

BLM地區斷網

香港都上到Trending

華生+鯊皇

預言:
強理由知
夜驅
花に亡靈
君の知らない物語
Connect
今好きになる
藍二乘

估住咁多先

King

睇Chatroom有幾精彩掛

Bingo紙準備

會長前幾條片d dislike下降中

其實486係國語/支那語先似
用廣東話根本掃把佬仲似

不過打得黎不如打番昴好過

似係早幾日report完YT del緊ac

仲以為我問題
其實鯊鯊今朝都係睇下斷下

ぺこあくあ不仲縮得落老母閪未？

再唔係打返日文咪算

咩呀 AME放棄左Fall Guy喇?

輸到扔掣

整完星乃めあ

好渣

en派d 糖好似一張畫拆出黎咁
唔知最後砌到咩

佢本身好似話玩一個鐘左右就收台 , 一陣3點又要再開過

睇到字都覺得toxic

佢聲稱要讀SC同準備collab

琴晚隻兔逼moona表態 好撚仆街

比人無限抽水

佢玩動作係好好笑
之前玩mario應該換左幾個手制

ina琴日先笑完

之前休一星期就係阿媽入左院

お嬢嘅話我估果青是但一首

合理

懷孕了⋯我對不起大家

ina 出左幅會限畫

正撚到仆街

頭先贏咗就斷線

又Block一個

同小粉紅無分別

點睇都係moona不滿先

時間上就係啱啱過900k

低質Vtuber 做埋啲野同小粉紅有咩分別

唉真係咪釣，見到個名都唔開心

岩岩仲係到諗點解冇人貼ina live 望一望先知原來開親都半夜4點幾

成日恰後輩 仲要一身藍色

慘

留意左好耐,每次華生讀SC果陣都一定有個叫"魂のおじたん"既人比2,3次SC佢

要浪費幾多時間鬥黃

你都可以

想睇

3點鐘Amechama

支持miko請睇太空狼人
笑到仆街

點解PTR成日都10點幾11點先黎整甜品食 中之人係咪好撚大份

35同35p玩嘅都好好睇 佢哋又唔似野兔咁由頭虐到尾 會一啖砂糖一啖屎咁

black sws

faq miko

擔心會長好過啦
成日話人見過世面
你地幾十歲人都未試過比班弱智燒，比班弱智比
講到會長大你少少就經歷過，接受到
唉真係好擔心會長
希望唔會又被保護3週

佢地都好識做
成日有笑料

又玩啦今日

。🔺。 FAQ MAN

角卷老？！
戌神可怕？

爽啦！

不過好撚心d fans入場就咪stream snipe啦 有場有條友第一round已經up哂d殺手出黎

圧

兔田D Fans真係好撚癲

好似gta online咁係大地圖成日追住みこ嚟殺 有係みこ個cam做不雅動作 一打開搶劫就3個人帶住個負累搶劫 千方百計令miko唔死等miko有錢去賭 都唔知差咗35p幾多卡數

睇星姐一打五

乜人都有

咪大連動囉

連登過左14歲就老

又係你呀，結他佬！

你冇手指個時咪覺得佢可怕

起觀眾底條片笑死

見鬼佬有好多翻譯，早排睇左幾條，好正
gta5

如果同fans嘅數量比較 二千幾三千係唔多嘅 但係試下諗下無啦啦有幾千人去度邊都要追殺你咁款

又試過miko話想開飛機 成班人走去軍營屠城護送miko上天

不過會長停播幾日會好啲
起碼等某人合作完咗先
都係幾日姐

其實華生呢幅畫係咪扮緊FGO果個福爾摩斯

miko gta5係最神吸左成班鬼佬fans
又nigga又車死兔仔又stayhome

幾時叫完

Lol 10月31日決賽
我合作到10月底（推測）

倒轉飛，之後跳落地比個羅旋翼轉死
ELITE

就算過咗10月水姐合作完都唔代表佢地會停

佢地唔會停架
只會覺得自己贏撚左
比埋佢地休息機會
下次吹雞愈吹愈大

最正路就一直開台開到佢地厭為止
反正最多都係得嘴炮洗Chat

係

你又知合作會好啲 嗰邊不停比工商咁會長成世唔洗出返嚟啦

仲以為係愛德

btw組長竟然無ship哂成組

依家鬼佬架仔都慣左唔開chatroom睇啦
開chatroom都準備好戰鬥

可唔可以透露下咩角色

咁個條友抵比人公審啦

佢自己

睇vtuber係生存
虐兔係生活

照播咪得
叫會長縮乜春 你一縮就更加唔會停

佛地魔要停自己停

貼下老婆先

官見到咁既情況仲接Job，
然後比某人成為聖女貞德，
振奮佢哋攻擊同事
我真係退出holo

唯有依家sub埋INA...

對住啲垃圾中國人真係唔可以縮

組長無入哂5個
腐皮左請好好反省

無計，佢而家唔退得
一退就比人得寸進尺

不過而家比佢所有Fans 睇到班芝麻人乜野質素都係一件好事

oh not again

咪就係 都被人縮咗三個星期啦 縮根本冇撚用 班垃圾只會得寸進尺唔識見好就收

Wowed

好多糖

岩
洗到悶或者有新攻擊目標佢地自然會消失

無辦法 只有時間可以解決問題

剩係sub左真愛既華生同鯊鯊

班鬼佬咁中意Love And Peace咪比佢地感受下囉

會長承唔承受到壓都係一個問題
講到twitter、魂帳、直播間 比人追擊係一件好輕鬆既事
屌你你上連登日日比人起底貼你個樣你都驚啦

喊左

要靠公司幫，fans真係做唔到乜

問題係你開唔開工都係照追擊你
潛左係解決唔到問題

Cls…

ina又唱歌

真，開唔開台都搞鳩你架啦
咁點解唔開台
佢仲講過要沖金盾

話說miko點解咁耐冇玩gta?版權問題?

希望其他人會陪下會長

真... chatroom 起碼得文字 個twitter tag 真係點頂得順

真，撐下同事都好

佢都唔係出返黎好耐姐

唔，60萬的決心已經完全感受到

GTA應該唔太關版權事 應該只係其他game玩得太多啫 病之前都有開過gta online同35p玩 又同其他v加作

除非金仔發神經炸撚咗支那
唔係都冇咩方法

尋日みこ打退支那人諗番起真係感動
明明打兩拳係阻止唔到支那搞事
但係係走之前都打左兩拳
睇得出みこ真係好嬲

原來係…

天星龍

依家邊個同會長合作我即刻sub邊個 水姐都咁話
雖然水姐合作真係冇可能

成員有未？

壞掉了壞掉了

我對耳壞掉了

沒有對比 沒有傷害

不反了

預言 一定冇龍

六等星正到仆街

諗返起tama唱個次
同團長比真係

冇會長就收皮

懷疑組長專登

邊可能有

N87
今晚個狼人活動個搞手原來她

依家就算啦 佢平時都咁怕事

慢咗留名睇唔會有某人

任何MC直播，只要見波爾卡有份出現，你就知道，這個MC直播必會變為歡樂、不安份，和像馬戲團。

練背刺？

點解我今朝好似見過狼人名單咁

唔通我未訓醒 搵下先

冇會長合理
有會長重新評價
不過會長話今日上堂配信未定

有龍咪唔反

唔好咁啦 龍話今日要上堂

夠膽背刺b站先算啦

呢期EN大紅 真心覺得可以拎返隻GTA黎播 如果可以同EN collab就更佳

見過
但記得邊個post
剩係記得有星街

佢應該唔會咁撚夠膽係而家咁嘅時勢去搵會長

但我想有會長喺度
嚟個反高潮

金斧頭出動啦

我期待被打面
越大力越開心

你依家對佢既幻想，
同班支支對貞德既幻想係無分別
平心看啦，我專心會長算

之前有講過有咩人
冇會長

金斧頭星街好撚恐怖

話說 會長係咪有話過會玩among us

有

一日不聽（團長）歌，便覺面目可憎

雞同鴨講

鐵人華生

ok
btw 第二句個比喻笑咗

華生今日on fire咁
開唔停

我已經準備好睇佢地捉一個鐘棋了

捉棋

應該都難玩 觀眾場嘅話啲小粉紅mon住個code都死

由零開始挑戰一姐地位

求下佢地唔好又玩chess

OK 圍棋

心心好似唔識

chess認真有排玩

將棋

國際象棋

Ok 麻雀

鬼佬Fans:好嬲好嬲
對住holo支n:佢哋蘑菇嫁

將棋某程度上仲痴線
食完人地棋仲可以放返場上

係
玩勁耐都得

Love and peace -0-0

麻將起碼會完先
一圈衰極都係半個鐘

睇下我地夸寶幾威

星乃めあ

道明寺ここあ

中國一姐

兩頁內第三個貼

一代目

證明大家都冇追po

證明大家都有fol夸寶，真愛粉

最初我POST名單先

得閒先追啦

會唔會老尷?

連環炒車事故

Chat 已經開始怕又黎多獲chess game

應該唔會啦

Haachama chama～～～

美式英文vs澳洲英文

經過上次相體計劃已經冇野嚇到我

美式英文 vs 日式澳洲英文

PTSD嗰晚有睇 𠵱家好撚驚

Haachama自己一個語系

遇事不決haachama
一次不行就講兩次

我都有
睇到最尾差d爆血管

剩係講隻背刺狗
明明有晒中之人背刺發言証據
啲鬼佬可以一句fake news就close file
真心冇得救

虐兔係心靈食糧

用腦好多,變數太多
操作失誤一下就翻盤
又有堆大師出黎屌鬼了

背刺都原諒
Reddit Mod大撚哂咩

正宗會長fans here

仲有半粒鐘

明明火雞今日同聽日都玩狼人但冇人邀佢

答你 膽少怕事唔敢邀

美式英文 VS 純正日文

純正

佢要同觀眾練呀嘛

入咗桐生會未

Reddit 左膠+五毛當道

叫佢唔好成日拎份工威脅人啦

faq MEN

有會籍計唔計

Reddit 啲嘢
Hunter Biden 俾Reddit censor 哂

騰訊有股份
完

邊個話其他討論區高質過我地連登

都唔止reddit
我見facebook啲英文fans page都差唔多風向
所以都廢事同佢哋嘈

reddit好似不嬲都紅底 唔係剩係holo板

新入嚟？

收聲啦低劣網民

好彩鬼佬論壇上開4chan

之前笑完fbk 依家到aqua 仲話要出精人迫人表態
同垃圾小粉紅有乜分別
怪唔得俾人笑垃圾討論區

我覺得背刺已經唔關紅唔紅事
純粹係臭閪一件

班鬼佬仲捧到佢咁高真係得啖笑

建議係落返個peko credit

突然諗喺唔知邊個post 有人講4個陳生

你班仆街

冇追post 其實點解

有個叫pekopekopeko嘅清高撚入嚟屌鳩巴打

一般虐兔程序peko

水姐都係返大陸啦 俾返meaqua我

半年後仲係圈度先同我講，係有料唔洗賣同情。
V界愈黎愈多人做，無料咪好快被淘汰，佢係有料既畢業前就紅咗啦

無睇一 兩日乜都唔知

佢最高質

鬼佬應該好多人唔知reddit係騰訊持股
因為連登都係早一兩年先知

我都係 返工先上連登 放完個假跟唔到風向

meaqua唔捆綁支那

有個清高撚入黎屌鬼傳心 話呢到低質垃圾小粉紅 點知原來自己都有係到玩過膠

草青？

十分鐘

草青我老死 我撐草青屌柒班X粉

我holo小彩虹

仲要話人用中之人嘅發言去proof自己無錯好disgusting
大佬 我唔proof你哋又話fake news 玩撚晒啦

虹粉 不過係彩虹粉

咁公海啲 fc posts 佢都覺得好 disgusting

啱起身追po見到佢地釣左成晚有人講出聲叫佢地唔好鬥又笑番人轉頭 已經feel到圍爐笑人嗰種on9文化

換炎柱玩機械人

好似開心過換炭仔

EN0期生

I can J this

Chama！？

haachama english會發揮成點

無左最後個行個觀感會好好多
不過人都走左仲bin

你係咪又收埋小氣簿

還返對波比我

依到除左我個個都有

haachama boing boing已經成為歷史

我反而覺得呢到凌晨先係認真討論嘅時間 其他係釣魚加少少討論live

開波

唔好又呢度啲人
會俾人屌你釣魚

我冇

[url]http://［Minecraft1.16]KaWaNyeNye圍爐生活伺服器！！！[/url]

我冇份架

有無背刺狗傳送門 google唔到

夜晚人少啲
反正所有巴打都應該係凌晨先係最清醒

haachama個op係咪一直都係咁朦

好QQ

佢個台本身得720
無計啦 土澳糞上網線+ 佢部電腦都渣渣地

夜小d回覆先跟到

喫屎

咁快就放送事故

吔屎

幼兒節目

華生應該盡量就佢

老尷feel已有

有啲尷

要湊女咁

點解你地個個都睇到 係咪得我要返工

邊個先係前輩

我唔係一個小氣既人
大家都知我個人好易話為
好好傾

華生老母屬性好高

開住聲聽
都係好尷尬

今朝先湊完

睇得出心心盡左力

咁撚toxic嘅老母真係第一次見

其實澳洲留學真係唔洗識英文

今次應該睇得出心心平時係澳洲有冇同講過野

翻工不嬲都背景模式聽YouTube架wor

年齡代溝出哂黎

神父係咩人 個個都知啦

wow, yes, no, hello, same, yeah

盡咗力㗎喇

this is澳洲英文

同我差唔多
我同心心貼貼

no mean

睇你讀咩科
我嗰科全撚部Australian

你同英文貼貼

我啲英文仲好過留學生

subway式英文

wowowowowowow

睇親人玩呢隻GAME就諗起船長同兔仔聲控骰仔

今日Haachama D英文應該係咁

聽到有人笑心大人

seems like me

Waaaaaa wooooo he?

好似睇緊英文兒童節目

search左好耐
冇乜V有翻唱Rider d歌

屌

Ar! Ohhhh! okay!

D對話

唔駛睇就知到好撚尷尬

It is small...... little 呀 your teacher coming to beat you up now.

真

阿火去左座長台俾建議

盡左力架啦

真係好尷⋯可能搵狗狗去仲好睇

啲對話好健全

不如搵火雞幫手算啦

d對話好無內容

想睇korone mori rap

好難唔健全

鬼佬唔係L&P嫁咩
做咩笑9心心

快D完啦好嗎

睇唔落去

應該要叫華生講兩句日文就番人

不過好似係因為心心今個星期係英語週所以先搵EN一齊玩？

玩啲用腦驚會好睇啲

你話Pekora先係留學生都有人信了

笑死

ahhhhhhhh hahaha. yeah. oohhhhh

雖然有啲老尷 不過心心都盡力㗎喇

d 鬼佬心豚應該都慣晒la
心心平時都會開下eng only stream
同埋平時佢d 英文無咁廢 好似係

nooooooo

haachama唔好再迫自己講英文啦

冇龍

其實尷到幾好笑

peko 成個英文故都睇得明

電王應該好多人唱過

冇朋友玩唔到呢啲game之前見佢地玩ark好開心買左，單機玩左幾日發覺自己玩好悶

Hey moona仲好

啲擬聲好得意

應該唔太關英文事 haachama平時順好多
係個氣氛太尷尬

你敢唔敢睇捉棋先

同個bb玩緊咁

Haiya........................

Haachama兒童台

兒童台

呢個真係頂唔順

再加埋把細路女聲

係咪想3p?

後勁仲勁過呢條片

this this this

第一次見公主係twitter上水

岩啦 唔通真係送個皮比佢地

Moona玩wows
想睇

咁真係似神父咁講背面推手係B站

呢個華生好有岩岩出道頭一個星期好pure既感覺
平時果個好似換左人咁

好想聽amazon果首
wow wow wow take your amazon

有無傳心師

painchama

我覺得係時候打鋪西洋棋俾我一個痛快就算

會唔會贏太多

唔係話佢差，但兔仔有邊睇聊天室邊理解，有少少係靠人幫，但佢自己都有估中內容

一定又是4V從中作梗

屌睇EN台都唔洗識英文
兩個九成時間唔講英文

聖母上身

未見過得雙位數

心心唔識玩

幾時chess

宜家仲做緊野
之後仲應唔應該追archive

全部人留言都係chess

Haachama啲運

睇人同睇game都係...
佢同人collabo好似真係會收斂d
除左l'm horny果次

佢地有冇事前傾過玩邊幾款架
呢D一睇就知心心唔會識玩

Hachama搞到watson都唔敢講英文

有冇咁撚恐怖

點解22時兩場縮圖都有船長

成件事本身都好撚鬼啦
無啦啦一堆人話要反holo
張圖又唔撚係佢地既，要反就反youtube呀嘛
根本就係有心借題發揮。不過日本仔就完全未知咩事以為真係搞著d敏感野。支支抄夠啦，吸夠人氣就想踢走外企。用埋人地d技術同建立好既野就收歸國有。果然係抄襲大國
我們不搶不偷不抄！

隔離台有MC

心心揀嘅game好似想就ame
但其實唔使就直接揀啲尻game就得

不過同gura會串啲，今日有提gura老母

我一早分析曬
件事太多地方解釋唔通
太唔尋常

外國人識玩大富豪?

is EPIC

Gura Ame てえてえ

睇得出cover營運觸覺係0

搵翻華生同原神雞玩嗰場
真係寧願死

記得心心玩大富豪好屎
話唔定華生都贏佢

點解好似雞同鴨講

Gura & Me TeTe

understandable, have a nice day

勁地獄

呢招用左咁多年都仲work

其實都算係咁喇
大家都係求開心打個機姐
凡事總有第一次反而應該要讚心心有勇氣搵華生玩

我覺得搵gura仲好
兩個一齊wowow

有人講左空媽50萬人未

大致上係唔計花嘅鋤dee

依首唱死班女咩Armour Zone

感覺上華生應該最易相處?
又或者應該搵INA

Gura 其實好毒
係同華生玩先有佢同人合作好多野講既錯覺

要恭喜的都恭喜埋

屌我諗起呢條片

最應該搵火雞

gura夾唔熟嘅人會變到勁毒撚
可能仲慘

火雞太多野講我諗唔係個個應付到

唔係同華生或者En隊玩既話應該會好毒

gura我驚都會秒殺心心

K

haachama

贏都玩到輸

3仔

點解唔出3

No!ya......

心心一直忍住唔講日文 大家唔好再笑佢

有心結

300iq

心結仔

Blocked，自已諗下點解

6w?

定DIE SET DOWN

呢個又要睇
今晚好忙

抵啦，成班仆街

A.............

男V唱都唔拘啊
好想聽翻唱版 暫時得泰國翻唱版係叫正常小小

wow! wow! wow! wow!

支支結論：沖蝗！

Holo入面咁多人扮到船長 驚咩

今日佢上跳舞堂

直接講日文啦 華生都識聽少少
睇下邊個唔明先

早兩日唔記得邊個唱過v3

first time?

Haachama玩親大富豪實有呢啲操作
睇唔明專登定手殘

真係項唔順,走先

l4d果場一定係少主分飾兩角

琴日3d live 個時已經50萬左右

咪比我睇死肯定係b站又想唔撚比錢，之後又想夾鳩埋人地d皮走。
想winwin雙贏，自己贏兩次。
日本仔唔該比d骨氣

出現啦 放送事故

突然少左成2000人
同我入番黎睇

船長係人都扮到 死左都無人知

講真咁都有3萬7同接，今次真係唔嫌少了

心心：wow。ahhahahah，ohhhh.

一路開住睇但無開聲

船長自己出咗Tweet咪由佢

應該2邊都照做
叫觀衆估下邊邊先係真

no no no

似係
如果係同本社開會, 點會咁順攤連人帶皮走

pain peko

華生冇開台所以果邊果萬幾人都過哂黎,加埋3萬7差唔多喇

はあちゃまちゃま

最後2個都係扮嘅

隻GAME兩邊都要時間思考，但又唔可以唔出聲變dead air，咪一直ar ar ar

JP EN聯動嘅基調
睇嚟得火雞拯救到世界

火雞,MARIN同可可都係唔停講野既人

因為夸寶吹雞

呢家見到個樣就諗起班洗頻粉紅

都係巴哈個Po
Cover同意走
B站想買起6個但有另一間公司想挖人
而家B站卡撚住佢哋

屌好撚尷呀

華生想吹水又比心心閘左

block

船長講左佢ON9唔撞時間，會去狼人個邊，L4D變L3D

依三個人合作應該會係史上最多內容嘅直播

兒童台係講呢啲

華生平時已經好toxic,但之前佢同火雞玩MC果陣都唔係太應付到火雞
真係太多野講

wow......yes........oh....

全職翻譯

睇字都覺得尷

八奇大戰

火雞,可可
要靠呢2個

天使都係，話癆黎，好CUTE

LET'S GO的英語怎麼說

船長𠵱啲嘢只要歌回係墓場堀返出嚟就得 除咗佢嘅歌回扮唔到之外 其他都可以代工

三個人玩L4D
三家姐不被尊重了

鹹濕笑話冇人模仿到

我睇到要熄聲......

ポルカ

一姐應該搵會長補位

今日會長唔得閒
唔洗諗

好彩無睇

原來有3萬7人睇緊

一齊學英文

有3萬7人受緊苦

睇住呢度都可以感覺到個氣氛好尷尬

會長今日有跳舞堂 未必有時間開台

今日冇得講滑奸奶 係會kick啲

no no no yes yes yes

Ok Humm Alright

因為MOONA走去工商
所以兔都唔玩MC
利申:兔仔傳心師鑽石級

其實點忍見到佢地咁樣
個心好痛

屌,頭先果段對話真係勁似幼兒節目

留學生

係咪得我覺得幾cute

我就因為共感性羞恥走左

但係都好睇過同原神雞捉棋

其實我覺得都唔錯呀起碼心心肯講英文都算係咁

幼稚園留學生

仲難頂睇lamy玩among us

我睇左陣就關左
好鬼尷尬

唔好推

wow wow wow
yes yes yes
no no no
oh no

屌你

English muzukashi

好撚老尷 兩個人可能都心諗屌 幾時收工

Ame Respect

Haiyaaaaaaa!!!!!!!! 連華生都幼兒化

巴哈見到，CN組八掛，文長

一齊翻幼稚園
唔再屌鳩人

華生: 加油啊前輩仲有少少就完㗎啦
心心 : 不如一槍打死我呀

諗起輝夜姬有集輝夜變左弱智版輝夜 白銀要同佢一齊弱智

呢個狀態既華生恐怕都冇咩機會再見到....

其實好治癒

hahahahaha
ahhh.....
hahahahaha......
ahh.....nice !

即係貪字得個貧?

補充番，入B站姐係無得Twitch播，姐係食唔到外國佬市場

華生想開話題次次都比心心尻yea尻wow壓左落去

AME: ?????????????????????????????????

ame都好痛苦

到底華生今朝照顧鯊鯊慘D定係依家同心心玩慘D

8lv未返過去補裝

好似Ame 同緊龍龜講野咁樣

姐係佢地一心扮慘想食鬼佬市場，
但依家一係留holo比支那燒，
一係入B站無撚曬鬼佬市場。

有 但係個個扮佢最唔似

屌,一玩呢隻就諗起上次火雞

佢平時係澳洲係咪淨係同袋鼠傾計

仲有樹熊

臭西搬石頭砸自己隻腳

袋鼠：Haachamachama

所以話中國做野好冇條理，成日諗住係咁，件事就會咁發展，然後就老老定定。
Cn班女又係冇交帶

睇到火滾既比較多

明明贏唔到仲話永不放棄

好正，好搞笑

唔好笑 個日live我睇左一陣就熄左

嘩華生太狠了

華生D鬼叫聲真係好過癮

睇曬
果日真嬲鳩

雖然好鳩但我覺得都仲叫做好睇過上次捉棋

今日好搞笑

上次捉棋睇到火滾

平時HAACHAMA讀書同人做PROJECT就係咁

diagonal 都聽唔明到底點樣留學生 係咪唔洗讀數

兩個鐘睇佢哋chess真係唔撚掂

wow, nice, ok, have a good day

心心第三步係發生咩事....
不過華生專登讓番佢

真心？咁都有4萬同接？CHOCO新皮都係得4萬

似阿媽陪女玩咁

忍左2個鐘 突然聽到心哥講I really win 想一拳打爆個Mon
I ALMOST WIN呀!!!!!!!!!!!!!!

Oh wow ya 下～ ok no yes hehe haha heahea

以隻華生Q到震

佢點係澳洲生存架....

2個IQ加埋有冇80

咁勁

華生放水

我唔敢開黎睇

明明ame有機會贏...

咁你唔好講 佢哋真係幾似兩母女

讓到出哂面

Why you know it
How you know it 呀!!!!
如果我細個有得去留學我唔會咁樣浪漫兩年

係咁讓阿女

華生應該佔咗80

阿媽讓女贏

華生依家應該係進入左降智模式同心心玩

點解你地睇得落

真係easy on you?

做媽媽係咁

要降低自己智商

依家好左少少

屌笑死

QQ版華生有今生冇來世

Ching唔好mark啦
Mark唔哂架

唔好咁高要求諗住睇兩個人互嘴英文既話其實佢兩個都幾得意

え～滑姦奶～

e局就太明顯

心心弱智 確認

走場

嬲到走

走埋場

打死左

走埋

AME頂唔順了

華生死埋

Toxic ame

rage quit

ame:頂唔順啦屌

頂唔順啦

走場了

阿心好撚尷

凖時收工

夠鐘收工 走先

AME

斷線

AME係咪開左CAM?

AME:出去吹返口煙先屌

依個畫面有啲心痛

Raga quit

華生

準時到

屌收工，打卡走人

對大家都好

頂唔順啦師父！

牙心

睇官網個schedule
似乎洋蔥仲同三姐傾緊
星街同miko有留位但冇顯示玩咩game
得watame擺咗L4D出嚟

其實成個合作都係はあちゃま幻想出嚟

AME: 唉屌放個煙break先

啪返針watson concoction

再打陣mc上電

AME: fuck, ot.....

唉屌 我頂更喇啦

部電腦：好老尷呀 我頂唔順

不仲了

華生個L2D好似有D危險
洗唔洗避一避先

應該係ame上網出事

開定新po

又一個睇字就見到ame 有幾撚toxic嘅例子

華生: NEVER OT
<Watson> joined the game

辛苦哂

42k人睇兒童台

橙巴

上面都係講下笑姐
應該係佢個上網終於都斷左線本身已經由今朝疾到依家

太尷

日頭開MC

屌啦星終於完

完啦?
好似連隻game都爆炸埋?

連隻驚都頂唔順

火雞同haachama 邊個pain d

好嘢 可以抖下

自己打爆

應該華生上網同心心部機一齊爆

停啦好嗎

Watson: 夠鐘la打和la

華生頂唔順走場

最後仲要岩布仙尼

觀眾最pain
華生聖母mode

AME: I'M FREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

少見 佢成日凌晨mc台(見好多鬼佬睇

我想睇星姐玩狼人一斬五呀

HAACHAMA: THANK YOU HAACHAMA

終於完咗喇 我都佩服自己睇咁耐

new ending

唔敢睇

其實都幾唔錯丫
希望佢地下次仲會一齊玩 最緊要心心唔好介意

有咗好耐

Vtuber界嘅關家姐

ame好女仔.........

抽緊卡

好多人睇

我覺得尷得嚟幾好笑